遊行大軍去到修頓喇！各位前線堅持住！

頂住呀！